日本導演拍港抗爭紀錄片《香港画》獲電影節優秀賞 13 日至 15 日網上播放

日本電影導演堀井威久麿拍攝香港抗爭，製成紀錄片《香港画 / Montage of Hong Kong》，於該國的「門真國際電影節」獲優秀賞。作品將於 13 日至 15 日於網上放映，觀眾可購買門票收看。

日本電影導演堀井威久麿 (Ikuma Horii) 去年曾親身來港，記錄香港抗爭，拍成作品《香港画 / Montage of Hong Kong》。片長 28 分鐘的作品主要記錄香港年輕人在這一年間，因甚麼緣故走上街頭。參與製作者亦包括日本香港抗爭團隊 Stand with Hong Kong at JPN 的成員。

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Push

推推推

推推推
推推推

推

PushPushPush

#HKisGB

留名

感覺會幾震撼
多謝手足

推推

推我願榮光歸香港

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

日本既導演真係好高質
好多日本導演都好鍾意影香港

tui

睇過未？中唔中肯？

押す

推
推

Pishhhhh

推左先

我屌你地啦
入到去6k view
500個likes都冇？
入去LIKE 呀！！！！！！！

LIKE呀！！！！！
得400幾個Likes咋

push

Pushhhhh

留名待睇

Pish

到時要支持

Last pish

推呀 比多啲人睇到

Pishhhhh
Pishhhhh

之前有班有玩分化，又話日本大部人鬧香港示威者之類

但其實日本好多新聞跟得好貼同好詳細分析香港形勢